一人一句令你最心軟嘅說話

「可唔可以唔好離開我？」

「我比一萬你即刻同我返過黎」

對唔住

對唔住，我改，我做錯咩，我改。

真係會心軟咩

簡單有效